好想回到過去

過左8年幾，所有回憶都仲好似近日發生咁
如果可以時光倒流就好，就算係記憶重播都好，同佢一齊嘅日子係我人生唯一開心同最開心嘅時光，我根本接受唔到冇佢係我身邊

《回到過去》
黑暗已在空中盤旋 該往哪我看不見
也許愛在夢的另一端 無法存活在真實的空間
...
想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

零回覆互助社溫馨回覆